[救幫手推上熱門]112行動post

112行動事宜：
請和理非手足去
1700 愛丁堡/遮打花園集會+開文宣連儂花
-帶備文宣

勇武手足
5區開花
-荃灣集合 1430 沙咀道球場集合
-沙田[/size=5]集合 1430 沙田車公廟集合
-[size=4]深水埗[/size=5]集合 1430 楓樹街球場
-[size=4]黃大仙[/size=5]集合 1430 黃大仙廣場
-[size=4]屯門集結 1430 屯門大會堂集合

各手足請謹記行動守則
-只在被攻擊的情況下自衛
-[black]黑[/black]裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯
唔好亂裝修
點都唔好喺室內放火魔法

祝手足各位武運亨昌
光復香港，時代革命
香港人反抗

推

112 見啦屌

112 推

pudh

push

甴近平

112